下次你俾人打 唔該即刻訓低 叫隊友幫拖

首先我好欣賞果位手足自我犧牲既精神，但唔該下次唔好有人學佢咁做
應該好似d廢老俾人打咁 即刻訓落地下 再叫人制服佢
其實人見到唔該爽手d幫拖 片係要拍 但一兩個人影就ok

講得啱，保護自己最緊要

其實訓低好危險
一你一訓低其實好易人踩人踩到你
二係一訓低, 其實鏡頭就影唔到你, 打人嘅講乜都無憑無證

睇番最近旺角麥記捉嗰個人條片,
鏡頭盲點嘅位置, 當鏡頭入面有人講野, 就好易引導你諗咗呢件事係真
嗰晚啲狗圍咗個巿民, 側邊啲狗大大聲叫佢唔好再踢
真係好易誤導睇片嘅人當時人真係踢緊咁

所以訓低令鏡頭影唔清你呢件事, 真係要考慮清楚可唔可行

推

訓底更危險，應該擋格才對。